有冇試過怪錯人

行街見到我條女比人搞
即刻行埋去打鳩條友
點知打到佢仆街之後發現條女係佢條女
原來自己認錯人

但個刻個腦一片空白 就衝左上去

你而家係打錯人 唔係怪錯人喎

funny

- -

我報左警 你等坐監

樓主快啲去睇醫生！
妄想症 可大可小，你連自己無女朋友都會記錯 仲周街打人

比人怪錯就試過，小學同幾個friend入體育室攞波出去踢，點知其中一個friend一野ban個波出去仲要ban到出面啲同學，個miss一衝入黎就第一時間攞我祭旗（因為我企最近門口），事後個miss知道唔係我做但冇道歉
所以件事雖然好小事但印象好深刻

坐左幾耐